忽然奇想，以笑代鬧

唔係叫大家做，忽然諗起姐

平時前線咪成日指住D狗屌老母既，忽然咁諗
如果係前線叫留一百幾十人，一齊扮傾計
跟住有個人指住個警犬話：「喂，果個11737咁似智障既?」
之後成百人就係喎係喎咁，之後指住同一個人笑，係笑到甩肺，笑到痴撚左線果隻笑。

結果會點呢？

唔好搞我後面

好小學雞,不過應該有機會work

拿，我笑完自己再認真D諗。
人類呢講最易傳染有幾樣，病毒，打喊露，笑。
笑到佢地冇戰鬥力，可能可以撞正比人笑果個，平時番警署都係比人笑果個黎，咁就好笑了。
當然，要衝時就認真衝。

好似呢條片咁睇完我都想笑

帶鏡照住佢班傻閪樣

笑到冇力嗰陣一下變面，衝！

重點係千其唔好笑到膠化自己，如果唔係就變左左膠嘉年華。記住淨係笑警犬，邊個個樣最惡就笑柒佢，好想睇佢嬲爆爆但又要忍笑個樣。

咁我哋自己都冇力既呢招係你眼望我眼果時用下好喇。
見琴晚對侍，一對就幾個鐘，好悶姐

可能work wo

幫佢地改下花名，返到狗屋可能會比自己友笑

exact7ly!

有啲膠, 不過同啲毅進狗玩應該work, 佢地心靈咁撚脆, 一定亂鳩開火

14年旺角試過一次，十字路前線見到有個警犬係度笑，我話11737你笑咩野。
但11737呢五個字好有節奏感，所以冇啦啦有個人叫「1 1 737 1 1 737」
轉個頭已經成百人叫緊11737，而11737就比大蛇叫走左了

玩數字ok
笑人笑名佢屈你辱警一樣大條道理扑鳩你

你咁樣 只會令佢地打得更重手

反而覺得可以拎塊鏡去 佢地打學生 俾佢自己睇下自己做梗乜

未有辱警罪渦

如果咁講
用望遠鏡或者長焦鏡頭
搵到number就全場跟住叫
好似仲有用過就咁叫佢地黑警

咩你覺得佢地有留力咩？

你咁樣講 肯定會俾佢mark實你 到時追著你黎打啊

有聲.......

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動